【毒撚遊記】5月名古屋+京都之行，仲去左rion同天使萌event

大家好，小弟呢幾日心血來潮，想出篇遊記記低5月10-14呢5日既名古屋之旅

Q：點解要去名古屋？
A：因為5月12日響名古屋有乃木坂46既握手會，為左我最愛既白石麻衣，唯有去名古屋啦

Q：幾時有rion同天使萌？
A：day 4先有，臨去之前發現rion同天使萌5月13號響京都都有event，各位想睇就要等陣了

因為去果陣係完全無諗過會寫遊記，所以啲相係完全唔夠的，唔係餐餐都有圖
但係會補返食過既餐廳既名/圖

10/5：香港出發>中部國際落機(大約1630到)>返酒店放低行李>出去食野
11/5：起身>legoland>食野>去打機、夾公仔(每次旅行定番)>食完野返酒店睇music station
12/5：6點4起身 >去會場排隊>握手會(18:30我先握完)>食野>返去
13/5：起身>搭新幹線去京都>食野>去rion event>坐車>去天使萌event>食野>坐返新幹線返名古屋(買完機票先見到有event，做左on9仔)
14/5：起身>同個fd搵左成朝海報筒 >食野>行左陣>去機場>上機(17:25)>到香港(大約20:40)

Lm
你竟然係去女優event

留名

day1

因為要同個fd會合同食早餐，所以我9:30就到左機場

今次搭UO，咁響得T2上機，就緊係食譚仔做早餐啦

今次搭11:35機，呢個時間唔錯

大約1630，終於到中部國際機場

過埋關，去fm買個包同野飲先，再搭ミュースカイ出名古屋市

酒店係響尾頭橋站果邊，圍返一人一晚兩舊幾水，幾抵(但wifi慢左啲)

個景係幾靚的(張圖係個fd之後幾日影的)

無影到間房，上agoda搵圖

食埋飯再打

有日本遊記就有我 留名

名古屋係咪好悶

咁啱有就去埋

我行程裏面有4成時間都無得玩 ，所以好難答到
但野食我覺得係ok的

放低行李之後，就搭一站去名古屋了

去到果陣應該13-14度，幾涼

個fd要搵乃木坂46西野七瀬本photobook，就去左近鉄パッセ果個星野書店度買了

pop子同pipi美

順便上左去樓上的tower records度睇下cd

欅坂46個渡邊理佐（泥沙）

之後去左一間拉麵鋪醫肚，雞白湯拉麵味道ok的

間拉麵店叫麺屋武一

之後去fm買返啲水/野食/酒就返去酒店，第一日完結

好！

第二日

8點幾起身，之後就去左名古屋駅其中一間cafe食早餐

無影圖，補返link

マーメイドカフェ

食完早餐就出發去legoland

legoland位置金城ふ頭駅附近，得あおなみ線一條線係去到

野食又唔影，影空凳都唔知做乜鳩

到左legoland了

去睇女優

日本妹

小弟同個fd都係老友記唔嚇得，所以冇玩機動遊戲

其實我地有坐果個360度觀景台，不過我係拍片，咁唔放上黎了

去完legoland之後，就返去名古屋站

今次就去左名古屋站附近既新幹線地下街エスカ搵野食
經過我同個fd選擇困難症發作下，終於搵到間

なごやめん処 やぶ福

又係無影到相的
(類似係咁)

我食左個味噌豬扒きしめんset+手羽先(雞翼)，幾好食

きしめん好似係名古屋特產，中文叫棊子麺(利申9up)

又比你搵到我既

今次響街見到果啲架妹樣都ok

聽日再續

im watching you

京阪係多啲靚女

京都不了 咁多遊客一覺唔覺意j錯支那妹

勁多支那人/鬼佬

啱睇比個正皮，會加速

俾咗

行近啲聽下佢地講咩再j

支那人講野唔駛行近都聽到

Legoland好似係成個行程唯一景點
睇落可以去玩下

Legoland好正

我覺得ok既，有野睇有野玩

啲衣著柒到

日本女仔著開花花裙闊腳褲

支那人：McQueen/ Gucci 鞋，off white腰帶

日本ol都會用lv 嗰啲不過搭得好靚

我遲你一星期去, 睇DMM頒獎同埋波多野結衣

支那人著乜都係有陣味

正
dmm係咪都係響豐州搞？

係, 完左同巴打跟班日本fans等橋本出黎

rion唔係出名唔接fans event咩

等唔等到？

btw原來你就係之前去睇普度c基同市川まさみ果位

ys,但今次兩周年紀念
大好機會冇理由唔去

等到呀
巴打我記得你上年去過椎名空event

自膠認錯人

求白麻bb握手會repo

肯比你地影相咁好

今次我第一次去av event咋

十卜my baby

好快會有

影單人就得
合照乖乖磅水去event

我愛你

event我覺得算抵玩

死毒撚

love u too
期待你打京都
睇完套戲好正好想去

哈 酸

京都其實係rion同天使萌event,乜都冇睇到

邊套戲？

哭咗

明天我要和昨天的你約會
啲景靚到喊

京都要聖巡真係有排玩

小松菜奈

好正

著和服都不是架妹

後生架妹唔會著的，除左大時大節

上嵐山睇架妹著

返到屋企再打

食完野，就去左大須商店街鳩行

睇下idol野、打下機、夾下公仔咁，廢老式生活

好彩有店員幫手擺返好，唔係都唔g點夾

成功夾到pipi美

唔該爽d手 我趕住送我助手落山

經過fm見到今期young champion有morning娘譜久村聖做封面，又買左

行完之後去左食松屋，食完就返酒店睇music station(果日有乃木坂46)
11點幾就訓左了，準備好之後果日握手會長期作戰

第二日完

我有pop子

legoland既機動遊戲都唔刺激, 全部都係比細路仔玩
個VR過山車, 我係咁排隊玩

同細路爭

禾聖

Pop子好撚正

你之前話垃圾黎

淨講stickers 同公仔

唔sick ball

咪jer啦 唔好係人地遊記搞事

支持

老人家唔敢玩

我不嬲鐘意pipi美多啲

pop子正

第三日

今次旅程既真正目的：見白石麻衣

已經成三年無去過乃木坂46 event，所以想襯住佢仲未畢業之前再見多佢幾次，即使得幾十秒

世界上最靚既人

========呢一日全部都係idol野，各位要有心理準確========

同個fd晨早流流6點4起身，刷牙洗臉屙屎
乃木坂既全國握手會係：11點有mini live，然後2點先握手

但白石麻衣握手條隊4點就截龍

所以我唯有放棄mini live，直接排握手條隊
咁就可以響4點前握完第一次，再握第二次

握手會會場響ポートメッセなごや，即係尋日legoland既隔黎，吹鳩脹

btw今次坐あおなみ線就逼爆了，成車毒撚

大約8點就到ポートメッセなごや

由於個fd推西野七瀬，而佢同白石麻衣響唔同館，我同個fd要分開排隊了
（註：小弟id叫西野七瀨，但唔推西野七瀬的）

準確要響會場外鳩等幾個鐘了，朝早啲海風仲要勁大

去到大約10點就開始熱了，曬到要開遮

明天再續

影班毒撚排隊做乜鳩呀 女飯呢

前面有個幾靚，毒撚唔敢影

Lm.day4再番黎

咪臭係

正皮加速

話時話巴打你係舊登係咪都叫西野七瀨？

到底白石麻衣呢個女人點解可以咁靚咁完美
我都好想去握佢手仔
但毒撚好驚一句野都講唔出跟住就俾人推走

朝早一推
legoland好似好撚正

天日出day4上半

ys

三年前去個別握手會都有6-7秒
全握一張一秒多d

講唔講到野都係會比人推走

係呀，唔玩機動遊戲都有好多野做睇/玩

之前去名古屋都無留意過
短期應該去日本都唔會去名古屋住

又飛。。。

班fd話名古屋冇野玩

你就真係成日飛

家下要握大top唔係得返全握咋咩？
個握又要預先抽，抽中先有
對海外飯黎講好唔方便

市内真係冇乜野玩
我都凈係去咗名古屋城同水族館
唔上去飛驒真係好似無乜野好玩

熱田

係wo...都還可以
不過我無入熱田個寶物館

我都唔知入面有咩

好出文啦

今晚會再出

樓豬連旅遊台都俾人追文

抽中先去都唔方便唔撚係掛

好，繼續

12點果陣條隊行前左，曬到on9

返到黎發現左手曬黑左

而我個fd果邊已經有得入館

等撚到兩點，終於入到去果個館

手上有15張卷(一隻碟先有一張，sony賺到fatfat)

今次目標：白石麻衣！

響入面排左四十幾分鐘，終於到我
等左三年，終於再見

見到果一下，佢真係靚到我完全唔記得哂要講乜

當日個look

白：あ！ありがとう！
我：まいやん！こんにちは！今は本当に楽しいかった！（已經比人推緊 ）３年ぶりにやっと会いえる！
白：３年？！ありがとう！（我已經比人推到走廊位，佢都仲應我 ）

留意返，以上既所有野都係５秒入面做哂

雖然咁短時間，真係好難講得哂我想同佢講既野，但係再見到佢已經好開心了

仲有１４張

好過冇人睇

家下要握大top唔係得返全握咋咩？＜－白就肯定係，其他應該仲有啲機會去個握既

個握算係咁啦，中左先買機票

要抽中先知去邊個地方
得返咁短時間，買機票好貴

我單推白

上次我2月都有得抽6月既個握啦，夠時間的

我推白、月、misa、優蛋、日奈、蘭世

話說握完第一張之後，已經2點50分，距離白石麻衣截龍仲有一個鐘多啲

見到佢條隊依家有12行，絕對無可以響4點出到黎再排過，所以去左排另一個member衛藤美彩(misa)(又名日本江欣燕)

misa條隊雖然少過白石好多人，但依然有4條龍

排左廿幾分鐘就到我

禾：みさ先輩！はじめましで！香港からです！（misa，第一次見面，我香港黎架）
臭：ありがとう～！多謝！(黎過香港開live所以up到下)
禾：生のみさ先輩は本当に綺麗です（misa你真人真係好靚）
臭：嬉しい！

（比人推）

禾：せき，大丈夫？（佢前幾日話咳到要睇醫生，所以問候下佢）

點知！

比人推果下佢應該見到我件tee

我件tee：

(官方出既恥力tee )

毛巾：

咁既裝備比みさ望到哂
佢明明仲係望緊比人推緊既我，一秒內即刻唔理我，收起笑容，轉返頭去望後面入去握既人

駛唔駛咁小氣

頭先打白石果度漏左野，補返

一入去同佢玩ひょっこり，佢都即刻做返
即係呢個：

白：あ！ありがとう！
我：まいやん！こんにちは！今は本当に楽しいかった！（已經比人推緊 ）３年ぶりにやっと会いえる！（好開心呀，三年之後終於可以再見到你）
白：３年？！ありがとう！（我已經比人推到走廊位，佢都仲應我 ）

你咁既裝備又好難怪人

出返黎都三點半，直接等到四點前排返白石算

就黎四點截龍果陣會有staff話まとめ（即係allin手上既卷）可以入得，咁我就等到佢講我先排
一野用哂十三張

前面排緊既人有成13行，我都預左係長期作戰了

排到五點，我個fd都已經握哂，去左換poster

結果排到6點半先到我，已經攰到唔記得要講乜了

白：こんばんは！
我：まいやん！きょうはお疲れ！（今日辛苦哂）
白：元気ですよ！（其實佢個樣已經好攰 ）
我：今夜の藤田小春 絶対に応援します！（當晚既世界奇妙物語有佢做女主角，個角色就係叫藤田小春）

白：え？（眼訓/聽唔到）
我：藤田小春！世にも！
白：お！今夜放送？！ぜひ見てください！
我：ちなみに，やれたかもを見ますた！面白い！（やれたかも＜－－佢套新劇）
白：本当に？

已經比人推

我：じゃあ，またね！バイバイ！
白：バイバイ！

800-1830

全日就係用左黎握手

就咁睇係好撚唔抵，但可以再見返佢已經值返哂了

之後同個fd會合，坐車返去名古屋站(架車逼到cls)

落左名古屋駅下面果間キッチンなごや食晚飯

又係叫左味噌カツ

(借圖)

食飽，買幾罐酒就返去酒店睇世界奇妙物語，捧まいやん場了

第三日完

其他人都係咁的，不過我件tee又真係太揚

聽日就出rion report

影多啲相

啱睇比個正皮

沉船

今晚有

冇沉

繼續吹

RION

頭先先返到，好攰，都係聽日先打

估唔到旅遊台見到七巴

屎忽痕開下遊記

支持巴打

LM

thanks

菜仔

坐左半粒鐘，終於到觀月橋

大雨到ON9，所以無影到相

間野外型係咁，遠睇係好細間

入到去就緊係即刻上二樓，AV部

一去到，已經有廿幾個阿叔排緊隊

好彩今次個event係即賣會，即係無限人數，你響指定時間前黎到就有得參加

等左十分鐘就輪到我，快過尋日好多

快啦

一見到真人，真係嚇左一跳

RION著衫係靚好多的

一開頭影左相先，個staff唔知點解話可以影3張

我諗住叫RION wink，點知佢話できないよ～～～

影完之後就同佢握手

我：RIONさん！香港からきました
RION：香港！？本当に！？ありがとう！

雖然反應唔係話好好，但佢不嬲少event，其實都ok既

臨走比左張即影即有(チェキ)，塊面閪到

仲有張生寫真，但露點唔貼了

link 咪得

小妹上個月中都有去
一個月見哂自己 小島南（個人event+半隊惠比壽麝香葡萄 ）同rion（純順路經過去下即賣會）

rion都應該係3張+2shot？
惠比壽葡萄仲有邊幾個？

有2shot丫 我無po到姐
好多人 google睇好啲

見完RION，就出發去見天使もえ了！

もえ呢個event係彈珠機鋪event黎，得2shot

睇圖都知兩個event地方差幾撚遠

un足個幾鐘車先到間彈珠機鋪

去到先知要坐低玩彈珠機先派飛，即係焗我玩

玩左千幾羊先比我抽，最後中2shot

等到5點幾，もえ終於到了，真人好QQ呀
(借圖)

一黎到就9UP左陣，之後唱左首歌（首歌係咁好きよ！好きよ！好きよ！ ）
跟住就去到2SHOT環節了

我：もえちゃん！
萌：ありがとう！
我：初めましで、香港のファンです！（我香港黎架）
萌：わあああああああ！嘘でしょ？！！！（吓！真係架！？）
我：はい！
萌：（超大力揸我手）講左段日文，類似係話第一次有香港ファン黎佢event(唔知真定假)
我：ずっと大好きだよ！
萌：へへへ、嬉しい！一緒に撮ろうよ！（好開心呀，一齊影相啦！）

萌：あ！ありがとう～！
我：また、イベントに参加する！またね！
萌：ん！期待する！バイバイ！

去完もえ呢個イベント之後，就覺得RION真係好hea

我好愛你呀天使萌小姐！

啱啱睇左你啲post，有ひびき

經過咁刺激既一日之後，又係時候會合返個fd（佢去左二條城同鐵路博物館）

去返porta食個飯就返名古屋

茶漬飯

第四日完

見到rion 點頂
絕世靚乳係隔離喎 夢寐以求

第五日

睇第一頁都知呢日有幾on9

14/5：起身>同個fd搵左成朝海報筒 >食野>行左陣>去機場>上機(17:25)>到香港(大約20:40)

朝早響esca食コメダ珈琲店
下晝又係響esca食風來坊

之後就去機場，五點四上機，完~~~~~~~

今次五日無圖遊記已完
多謝大家支持

睇套裙佢應該有扎胸
不過佢著返私服都幾靚

好在趕得切喺完之前LM

比你搞到我都想打多次2018年既4次trip整合

萌：（超大力揸我手）講左段日文，類似係話第一次有香港ファン黎佢event(唔知真定假)

假既 之前都有香港人去過佢event

想睇

一係我聽錯，一係佢呃鳩我

不過柏青哥event可能比較少外國人去

可能係佢響柏青哥event第一次見到香港人

千幾羊有2shot算係咁，但勁哂時間

Rion私服都幾差下
都係唔著衫好d

見班阿叔/毒撚著得求其啲

我今次要響個箱入面抽

葵司

葵司同飛鳥鈴都係小弟兩大本命

熱田神宮
名古屋城
LEGOLAND
磁浮鐵道館

市內仲有咩

個西面樣好似好累

一寫恐怕好長
又無咩吸引到人

似啦 邊止咁細

葵司依家個頭好柒

睇紫藤花

個西面樣好似好累[/quote]

見到我呢d毒撚都笑唔出

分開1個post1程trip寫

J cup出街有d顯眼

飛鳥鈴

短髮其實望下望下都慣咗

年頭未剪之前好好J

又rion 又天使 比你玩曬啦

有得拖住手影

今次好彩

[/quote]有得拖住手影[/quote]
呢d先係應有對應，好過rion

真心個水族館幾好玩
靜靜地之餘又幾多野睇

有冇相睇睇

如果巴打唔介意既話可以去我之前篇遊記到睇睇
有名古屋城同水族館既相

水族館係值得去

第20頁先啱

唔係有水著影相既咩？